Title: Young Prisms - Floating In Blue
Date: 2012-07-16 13:20
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, psychedelic, youngprisms
Slug: young-prisms-floating-in-blue

![495399]({static}/images/495399.jpg)

Heute mal wieder was shoegaziges...yeah!!! Und erst das psychedelische
und grandiose Musikvideo dazu...

{% youtube V9tEGL1SzaI %}

